返早班既女主播一定係乖女！

唔會去夜蒲

仲要個個信耶蘇tim

蒲完開工

嘉倩bb?

返夜班個d先係，想蒲都冇得去

正想講